火星男孩預言：2020年大災難與中國的使命

當年，「火星男孩」的出現震動了整個科學界。他名叫波力斯卡（Boriska Kipriyanovich），來自俄羅斯，他自稱以前曾生活在火星上。他預言了中國的使命，以及2020年將發生在某個大陸的災難。
著名英國物理學家霍金曾對媒體表示：「無論波力斯卡是否來自火星，他對宇宙和天文的認知，已經超出了我的想像。我們不能忽視他所提出的宇宙論及對未來世界的預言。」

波力斯卡是個神奇的孩子，剛出生5天就能抬頭，幾個月就會說話，2歲即可閱讀、寫字和繪畫。

2歲之後，波力斯卡開始不斷地對父母描述他以前在火星上的生活。他說當時火星上是有人居住的但後來發生了一場大災難，火星上的大氣層消失殆盡。因此，火星上的居民不得不生活在地下城裡。

他還提到了古老傳說中沉入海底的神秘大陸「利莫里亞」（Lemuria）。這個傳說中的地方，連大學教授也未必知道，他卻能詳細地講述它的歷史。

他還談到了古埃及、獅身人面像的奧秘，甚至也能理解《河圖》和《洛書》的內容。

2007年，年僅11歲的波力斯卡預言，在2011年，地球上將會發生三次大災難，災難與水有關。現在回頭看，2011年日本發生了311地震海嘯；泰國發生了洪災；2012年紐約大淹水。這與他的預言大致相符。

當被問及2012年12月21日是否是「世界末日」時，波力斯卡說：「末日是無法避免的，但並不是在2012年。這要等我們誕生於中國的偉大的指導靈返回神國的那一天才會發生。」

他還特別指出，2020年地球上的一個大陸將要發生第一次大災難，而第二次更具毀滅性的災難將在2050年發生。

他說：「我相信我與偉大的指導靈一樣，都有著自己的使命。中國，這個被神國選出來，讓承擔使命的神輪回的國家，有著特定的歷史身份。」

他還特別指出：「神國一直在關注著你們，我們通過地球上的通靈者給你們帶來信息。其中有許多都是我們帶給你們的禮物，這禮物包括愛。」

他還語重心長地告誡人們：「你們的物質文明似乎是前所未有地發展了，但是你們忽略了精神文明。長此下去，你們的文明將毀滅。」

波力斯卡的言論在科學界引起了巨大的震動，有不少科學家質疑他：「你有什麽證據或理由，說明你所說的是事實？」

波力斯卡正色道：「這正是人類的愚昧，總認為所看到的才是真理，而看不到的全是謊言。當地球上的一切災難發生前，你們並不相信它會發生，但它確實發生了。之前人類看不到的東西都成了真理，你們總是自作聰明。

你們質疑一個孩子的話，這並不是你們的錯。但你們不應該質疑你們本就不可否認的事實，那就是上帝的存在。

你們的世界都是實利主義的，你們的科技，你們的一切都圍繞著物質，圍繞著金錢而轉。地球上許多人認為，原子武器是最大的危險，其實不是。最大的危險是『拜物主義』。」

百里大學理學部教授Yves Rocard說：「波力斯卡不是人類。我相信這個11歲的男孩降臨地球述說其火星故事，並警示人類。一個11歲的男孩不可能編造愛與和平、精神重建，這樣嚴肅的話題來愚弄人類，這應該是聖賢者所做的事。我相信波力斯卡的身世，那是不可置疑的。」

事實上，「火星男孩」所說的話與東西方預言不謀而合。中外預言如《推背圖》、《燒餅歌》、《諸世紀》、《聖經啟示錄》等，都準確預言了許多大事，也不約而同地提到了一點：救世的聖人出自東方。

「復活節」（Easter）也包含了「東方」的意思，其中有新生、重生的涵義。看來，人類新生的契機與中國有著莫大的關係，且讓我們關注神州大地吧！

詳細啲得唔得

實不相瞞 我就係東方指導靈...

東方昇？

你現在聚腳於吹水台

我就係文中所指嘅「火星男孩」
得閒嚟我度大廈搵我，我有好多預言話畀你聽

實不相瞞 我就係東方指導靈嘅指導靈...

飛機文？

咁把炮卻搞到火星都無得住

中二病發作

地球係圓架喎 ching..

佢又講精神層面
前排有個po講大陸有未來人又係講精神層面

發佈日期：2019年11月25日

繼續講啦屌

岩岩我呀哥sd比我 笑死

支那創作既飛機文